我收番哂山竹無料到言論

對唔住。唔好吹爛我D窗。頭先成堆垃圾凌空對住我間屋吹過嚟，好L 驚

渣ga

辣殺

Right驚d

你唔住喺高層唔知， 主人房大窗冇遮冇擋，初頭仲覺得係一大群雀， 心諗咁大風仲有心情飛嚟飛去？ 飛到埋嚟先見到係一堆塑膠地氈之內嘅碎片！

有撚風咩 屌你老母

渣嘅

成幢大廈搖緊！